黃偉民易經講堂 疫情高峰 世界停擺 中美冷戰再起 紫微斗數遷移宮

黃偉民易經講堂
疫情高峰 世界停擺
中美冷戰再起
紫微斗數遷移宮

黃偉民易經講堂
49K subscribers

天下大亂，世界停擺。

香港的公務員，又不用上班了，留在家中工作；學校復課遙遙無期，只是DSE公開試不知如何是好，取消又需要大氣魄；東京奧運不能如期今年舉行了……

留名